聖誕夜，見到你呀爺，_ _ _ _ 向你發射

請填充
揸住碌野 向你發射
請出招